個人認為美股應該要穿18000先識停一停。

所以應該重2000點要跌。

恆指就要問上証，
成班大陸控制住，冇咩討論價值。

萬8鑽石底邊會穿

現在唔同以前，有咁多牛熊，
大戶要殺牛就會穿。

我睇去到8000點

我睇800點

29400殺落去199xx 殺左9千幾點啦

跌穿20000, 下一站我話係16000, 十年美牛嘅頭頂肩位形成

一個月後會唔會見12000?

理據？

收事個刻就停一停，之後繼續free fall

要睇下美國係咪真係強大的國家。

我覺得唔會，總之我會在18000時入貨。

穿埋咁點？

穩了
仲差1000就到鑽石底

終極低14000

我睇80點

我睇8點

就到

依家14000都有可能

800就鳩吹左

我睇880點

一早講左直插一半

旗型下跌，剛好~18000上下要做反彈。
然後好消息就會出。

散戶認為的，通常都時反向措作

18000你入咩

呢個價，入咩都得啦！

日日都報緊幾多人死 幾多人感染 邊個國家封城 升都係呃9你錢